幫佢開年！叫武漢人落嚟香港嘅保誠agent，可以咁投訴

1.首先保誠有客戶熱線： 2281 1333
可以打過去要求投訴呢個agent

2.其次，呢個方式先係最有效嘅：就係打電話或者寫email去「保險業監管局」投訴！

香港所有保險公司以及保險中介人都受「保險業監管局」管束，姐係保險agent嘅牌照都係呢個機構發出嘅，呢個機構亦可以停保險agent嘅牌照。
同時呢個機構可以要求保險公司做嘢。

原來！全港所有嘅保險agent係可以喺「持牌保險中介人登記冊 (個人)」check到資料㗎！呢啲資料本身就係公開嘅！
姐係以下呢個link：

但係缺點就係，有機會check出嚟嘅係同名同姓，但唔係同一個人。

唔緊要，我哋search佢嘅名「任煒書」，發覺得一個人叫呢個名喎，牌照號碼係IH1682，同時亦見到資料顯示係英國保誠嘅agent，得咗！
因為驚係支那人用簡體字上保險牌照，用簡體字「任炜书」再check多次發覺係冇資料嘅。咁上面check出嚟嘅資料應該冇錯。

而「保險業監管局」嘅電話係3899 9983，
投訴電郵係 complaints@ia.org.hk

大家可以去幫呢位「真香港人」開下年喇！

疫情咁嚴重嘅情況下，仲為咗自己嘅一己之利搭路比大機會受感染嘅武漢人入香港。香港人，你忍夠未？

推

推 正人渣

即刻sd爆email

死仆街

炒左喇

Push

大家唔好鬧佢係仆街，人渣。佢只係智障人仕，點識分析現況，大家原諒佢啦

“Prudential Hong Kong
36分鐘 ·

嚴正聲明

自今早知悉本公司理財顧問就武漢肺炎發表不當言論事宜及違規行為，保誠已迅速作內部查證並採取相應行動即時終止其合約。與此同時，若有同類事件發生，均會一律作嚴懲處分。

保誠強調絕不容忍及姑息任何不負責任之不當言論及違規行為，在此非常時期，客戶與市民福祉至為重要，保誠承諾與大眾並肩渡過每一個難關。”

同佢開年

炒得好快

保險佬真係痴撚線

即割